《蘋果》徵求警察濫權片段 還原反送中衝突真相

150枚催淚彈，20發布袋彈，數發橡膠子彈……6月12日數以萬計市民齊集政府總部外，要求撤回送中惡法，最終演變成警民衝突，大批警員手持槍械，不停向手無寸鐵的示威者射擊，和平集會轉瞬間成為烽火連天的戰地，有人頭部中槍，有人倒地不起，有人更險遭被逼向前的人潮踩死。

現場記者人力有限，無法覆蓋每一寸地方，但當日真相亟需揭露。《蘋果》現在向全港讀者徵求6月12日拍攝的任何警察濫權影片，或是提供當日親身被暴力及無理對待經歷，重新還原衝突真相；如有其他涉及反送中的警察濫權片段亦請不吝提供。請將影片原檔發送至以下電郵地址，並附上拍攝時間及位置，《蘋果》將有專人處理及跟進，內容絕對保密。

電郵： investigation@appledaily.com

電郵： investigation@appledaily.com

電郵： investigation@appledaily.com

推

推！

推!!

Push

推

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有5人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

----分隔----

推！有片就send啦，唯一一間仲會為香港人發聲嘅港媒

Push!
蘋果幫到盡！

push